不要說美軍來了我帶路，試著說

自己香港自己救

代表香港人 鼓励一众国内同胞 Chinese People Supporting 911 AGAIN

狗狗留下負皮不敢反駁